有一個自己唔在行既興趣真係好辛苦。

明明好鍾意呢件事，但就係無嗰個天份。
望住側邊嗰個人好有天分/好勤力遠遠咁拋離自己，
又或者有啲人識刷鞋就個個都好鍾意佢。
覺得自己既存在就好似小丑咁，無人會正視你，淨係會覺得你好廢好柒。
好灰

有無人都有呢種煩惱

有
鐘意唱歌但覺得自己唔好聽
人地一開聲已經好好聽嗰啲勁葡萄

係咩興趣 介唔介意講出黎

我都係
首先係羨慕人地，跟住都而家係開始唾棄自己

藝術方面既野黎，都係啲一分天才贏一百分努力嗰種情況

我唔係咁認同你呢段你係有天份架巴打 你睇完呢段應該明我講咩

多謝啊絲打 睇到你既comment同你個名即刻覺得好過啲
不過我既興趣同畫畫唔係好似，應該係偏表演藝術嗰種，都多要用到個身體既時候，跟住就覺得自己有個上限係到，因為有啲動作even做到出黎，都唔一定係嗰回事，唔知絲打明唔明我意思 所以先覺得有啲人真係gifted，好似普通人要同保特鬥快咁

我有呢個名係因為我曾經都有你依家既諗法後黎我係唔知邊到睇到一句好啱 係話藝術最大既天份係熱情我唔知呢句可唔可以應用係你既興趣 但我相信你堅持落去一定會去到你想要既高度 千奇唔好太急躁

多謝絲打 我會再收拾心情試下架喇

你講緊design?
Design既世界從來都係把口叻既人，搬咩出黎都係佳作，內斂既人點用心都唔達標

好認同，本身讀動畫，畫唔出腦裡面想像既畫面，望住d勁人了幾了都靚過我真係想放棄

我唔知回我嗰位絲打啦，我就同design嗰方面無乜關連既，不過認同把口叻既人有時真係好有著數

完全明白巴打既感受 今日搭車番屋企嗰陣諗到自己點解咁垃圾就係地鐵到流馬尿 加油啊巴打你會畫到想像中既畫面架！

明呀！無論自己幾努力都好似好撚廢咁...
不過有時藝術ge野要慢慢累積，舉個例，可能你興趣係畫畫，比例上捉摸唔到，或者顏色調配唔夠人有天份，可以試下創造力想像力度贏人丫！
何況我覺得一個人ge天份唔係佢生落黎有乜強項，從而做到件事，而係佢有幾熱愛佢想做到ge果件事，咁你又幾熱愛你ge興趣呢？
一齊加油啦巴打

但係好多時有啲人就係各方面都好出色無乜野好挑剔，有時都唔知自己應唔應該繼續
我好鍾意呢樣野所以我唔會放棄，雖然唔係好相信自己但都係會做落去
多謝巴打

鍾意件事，但係都想比人認同自己，同埋自己都大概會知自己咩程度架嘛，不過都無得講，藝術呢家野
或者你啱啦巴打，可能試下唔理人地睇法會好過啲

唔好俾咁大壓力自己

你鍾意果樣野，做出黎又好，練習又好
都應該係開心既
你唔會介意自己俾平常人付出更多時間
因為興趣係應該會帶俾人快樂

我諗係太鍾意呢件事，但係又到唔到期望中既自己咁，又或者時得唔到人地認同就會好唔開心，估唔到做鍾意做既事反而會令自己唔開心，追逐件事既過程中間遺忘左自己既初衷

我都成日比人話鳩下鳩下

勿忘初衷

感謝巴打

你既目標咪係要超越佢地
我都想有個目標係我想超越
咁樣做人先有動力